[
    {
        "randomId": 786
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kambaye inkonya katazi iyo zavuye",
            "option_1": "Ibiganza",
            "option_2": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Uruhinja",
            "correct_answer": "Uruhinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mfite icyumba gihora gikonje",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Firigo",
            "option_3": "Ururimi n'amenyo",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Firigo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nkiza ibyo bitoki bya so binsaba inyama",
            "option_1": "Imyugariro",
            "option_2": "Ipikipiki",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Ibabi by'ibibonobono",
            "correct_answer": "Ibabi by'ibibonobono"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ndya nkurye",
            "option_1": "Akaguru gacumbagira",
            "option_2": "Urusenda",
            "option_3": "Ifundi mu mamera",
            "option_4": "Ifurwe",
            "correct_answer": "Urusenda"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyirabyuma ndashya umugongo",
            "option_1": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_2": "Inkono",
            "option_3": "Inkono ku ziko",
            "option_4": "Icyobo",
            "correct_answer": "Inkono ku ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Inkoni yanjye nyibyaza amazi, nashaka nkyibyaza amabuye",
            "option_1": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_2": "Igisheke",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Inyundo",
            "correct_answer": "Igisheke"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Fata akebo nanjye mfate akandi tujye kwahira intagwira",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Amenyo",
            "option_3": "Ubwoya bw'inka",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ubwoya bw'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyiramakaraza imana y'i Karagwe, aragiriye ku ishyamba",
            "option_1": "Ikirungurira",
            "option_2": "Corogati",
            "option_3": "Umutsima",
            "option_4": "Umwobo w'inzoka",
            "correct_answer": "Ikirungurira"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyuze mu rutoki abasirikare baramfata",
            "option_1": "Ibishokoro",
            "option_2": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_3": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_4": "Inyundo",
            "correct_answer": "Ibishokoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera akazibaziba ka ntibazirikana rubanda bashishwa nabi",
            "option_1": "Gusaba uwo wimye",
            "option_2": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_3": "Ishyiga",
            "option_4": "Ivunja mu kirenge",
            "correct_answer": "Gusaba uwo wimye"
        }
    }
]